8/7行動集中貼

點解今次少左咁多人

由於已經入夜，手足們小心自己比警犬拉去暗角打

記得搵多幾個同路人一起，安全啲

都係無咩人，快啲黎幫手

پڪو

پڪو！

پڪو!!

مدد！پئوپئو

推